覺唔覺得農夫首愛不愛我好撚正

真係好好聽 歌詞又正

尹光首 一個痴膠線的少年 正啲

王xx做到個種若即若離在水一方個種感覺